女神好似FD ZONE左我

佢同我講我係個好好既朋友

好似

係時候flirt test她

How

出街個陣拖佢睇佢點反應

好過兵zone

絕交

Flirt都要人教?